嘉湖北區議員 #伍健偉 被捕

0021 #元朗

嘉湖北區議員 #伍健偉 被捕
上咗AM7260

·
聯絡天水連線：@tswconnection_bot

拉前發生咩事？

【2350】元朗現場又新街賽馬會公園內發生衝突，有十多名疑似便衣警員包圍著一名15歲年青人。
該年青人被打至頭破血流，嘉湖北區議員伍健偉到場了解情況，被防暴警拉至封鎖線內更被噴射胡椒噴霧眼部受傷，高聲要求義務急救員相助，警員阻止及聲稱如需要可替其找救護車，直到被捕後帶離現場，議員仍沒有適當的醫療協助。
最後一名懷疑醉酒男子被捕，更被反手用繩捆綁，實屬罕見。

即係最後三人被捕 冇去醫院

又鳩拉dklm
區議員落黎了解都拉
黑警睇佢唔順眼 之前佢係poly出口係咁屌死黑警

apple 00:24佢做緊訪問wo

但有成地血

認錯人

講事實都唔得

Push